立場俾人DDOS攻擊緊

我地可以點幫佢啊？？？？

啲link入唔到

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

希望連登都被did

我都成日入唔到立場

加錢

講乜撚野

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

01點解唔會俾人ddos

入到喎

要等

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍